有冇尖沙咀Dreamer 響應三罷

其實尖沙咀係旅遊重地
你哋一罷工班五毛旅行團即刻玩完
到時就一鑊熟㗎啦
呼籲咁多位真係要呼應呢次嘅罷工罷市
唔好辜負前線義士嘅努力

自推

我要罷工！！